支那增20宗確診 山東再增6宗本土病例

國家衛健委公布內地昨日（13日）新增20宗新型冠狀病毒確診病例，包括6宗本土病例（均在山東）及14宗輸入病例（廣東6宗、上海5宗、陝西3宗），累計確診病例85,611宗；無新增死亡病例，累計4634宗。